
                      Junto con la 1a,la mejor de M.I.
Tom está genial(y mas con casi 50 tacos!!),efectos especiales muy buenos, gran reparto de secundarios y buen argumento (menos fantasmadas que en las otras).
Hacía tiempo que una de acción no me aburría. Recomendada 100% para una sesion de palomitas.
        
            